滅蚊燈推介

夏天就到，想有覺好瞓，有無滅蚊燈推介

push

Lm我都想買
但點駁電？

億世家

有隻日本vape 有無人用過
好驚買左d 滅蚊燈殺唔撚死d 蚊但引哂d 蚊黎

買過一款開住放係隻蚊隔離
隻蚊仍然唔郁
最後發覺用電蚊拍最實際